求文宣翻譯工作

我乜都唔叻 係英文好少少 我好想為運動儘量出多d力 可以係邊到揾到翻譯文宣工作？

去tg問啦